依家有條最撚易行既主線 醫護罷工

醫護罷工 最有效直接導致 成個運動目的
攬炒

唔趁依家順水推舟突破缺口 唔通真係又想番去無限示威被捕loop???

唔好同我講乜撚野 會影響自已友咩醫者父母心果d bullshit
依家以影響最少自已人既方法 向政府作出最大既打擊 機會得一次 一定要煲大谷衡佢

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

推

你賭埋人地既專業同埋命

樓主係保埋人地既專業同埋醫護條命

你講個政府?
不停咁歡迎班病源落黎散播病毒同黎香港醫病?

港共政權依家就係就係想死多D人，所以咩都不作為
政治問題，疫症解決
港共政權就係想借疫症進一步分散香港人的注意力，香港死幾多人佢地真係WFC
死得人多仲好，每日150人加到500人都得

On9

專業最多移民
點解要賣命救D支那人同親支藍屍

如果有香港人中左招點算？
急症室會唔會關？
講下具體方案 否則只係一個口號嗌人罷工

咩叫攬炒
如果我中撚左招 我得唔到治療我都唔介意 因為呢個叫攬炒
如果你仲同大眾一樣咁潔癖 就唔會有突破既可能性

國際戰線：求國際封鎖香港